天西吋狗聊交打

呢條狗係天西聊交打，俾手足圍住。

個樣一d都唔驚
都知圍人既都係紙老虎

有人火
搵無搵仔

*有無人搵仔
自膠

流緊血喎佢

佢啱啱比成班街坊圍

推！ 老豆搵仔

圍佢就打佢啦
打完就快閃

721 811 831

瘋狗症，低打啦

P牌推唔起

阿sir整親要叫白車喎